屈得就屈/傷口灑鹽是否擊退五毛最佳辦法？

如題。

五毛係想煩鳩你 擊唔擊退又點